android有冇真係用到嘅秘密錄影?

想熄左moon都仲錄到野，有冇手足知邊隻app真係用到?